黑警佈防搜查重點，去旺角/旺角轉車，要小心

去D冷門地方再轉車